好想同老豆老母講聲“我愛你“

但
就是開不了口讓他知道
點解硬係講唔出口

有無巴絲有講過

有 但係喊住口講

有時唔洗講 係表現出黎

呢d都係在心中

一樣都係講唔出口

性愛嗎?

真係要珍惜…時間唔等人

爸爸最近走左 走之前果排岩岩讀完書返黎 讀緊果陣發現家人好重要 返香港一定要好好孝順兩老 返到香港之後呀媽無工作 所以我日日都返工 無留時間比屋企 一個月之後 呀爸就突然走左 我果下先發現自己20年黎都無做過咩 好多野都無講過 我身上所有既野 我擁有既野都係呀爸呀媽辛辛苦苦工作咁比我 以前自己仲咁反叛
好後悔以前有咩都唔講有咩都唔做 我自己都無諗過呀爸咁早唔係到 仲想等自己讀完書 佢就可以退休唔洗再做 老豆真係捱得咁辛苦
大家有野做就做有野講就講 唔好怕醜 有時好多野都估唔到 唔好成日以為仲有好多時間就唔做 家人先係最重要

唔係計較講出黎或者在心中 但好多野講出黎會比較直接 溫馨好多 感覺會大好多 同埋可以睇到對方既反應 如果在心中可能到至親唔係到既時候就會後悔唔做多一步出黎 你又唔知對方係點諗點睇感唔感受到